有無人試過分手一段時間再一齊返

有無成功人士分享下點一齊返的

要睇咩事分,其實仲鐘意先有機會

我
兩年幾後一齊返
最後都係散左
唔好抱太大期望

唔好諗咁多 分開左姐係有問題
就算一齊番都好易再散

佢個時話唔想拍拖

唔想拍拖應該係天下最on9既藉口,咁你都係算把啦

點樣搵返對方，其實我有試過約佢食飯，但係佢藍剔

成日諗會唔會有機會一齊返，可能佢依家會想拍拖呢，真係on9

佢搵返我
傾左幾句就約出黎食飯

唔想拍拖係指唔想同你拍拖
覺得你煩同你一齊覺得辛苦
之後寂寞咪俾機會其他人

當初去完旅行飛左條女
因為都忍左幾耐下
去完旅行頂唔順一次過爆哂出黎

但佢係好愛我果隻
之後佢都有反省又係咁搵我傾計同去街
分開左半年左右最後都係衰心軟一齊返

你真係on9,人地係其他問題想分手先話唔想拍拖,所以唔存在而家想拍拖,除非你知道咩原因又解決到先仲有一絲絲機會

其實自己都知係唔想同我拍拖，只係move on唔到，一直係到好多幻想

我唔想(同你) 拍拖啊

到依家仲一齊緊？咁其實你分咗手個排應該都仲中意佢啦如果唔係唔會心軟

嗰陣同個ex一齊咗年幾
散咗大半年之後一齊返

都一齊返3-4年

真
4年幾後一齊返
所以問題都一樣冇解決過
人大左睇野價值觀仲要越黎越大差距

真 大家之間嘅問題無解決就唔會有結果

樓主 回頭是岸呀
過來人話你聽 散咗千奇唔好復合

有好多問題 從來都冇解決過
啱啱複合果陣可能都會 大家傾下再重新出發
但再過多排 問題都係再現

果時條女 希望複合番 我都係衰心軟
依家諗番起 真係好後悔應承佢

係
可能因為佢係我初戀黎
唔計分開果半年而家差唔多8年

喺第4年分開左半年再一齊返
宜家第14年，結左婚7年半

好勁

分手

唔想拍拖嘅意思係唔想同你拍啊

最後都係分咗手？

犀利，希望巴打你同女朋友幸福

一齊咗兩年散咗
之後有半年時間 都有搵大家
最尾佢要求復合
一齊多4年就散咗
但4年入面 其實都有2年都幾痛苦

好勁，點解會分開咗半年？

如果已經冇feel 係咪點搵都冇用

分開咗一年 一齊返
發覺兩個價值觀都變晒
轉個頭佢即刻搵到第個男友 飛甩埋我

可能我有種諗法係佢無比過機會我去改，一黎就已經要分手嘅地步，所以類似有種唔甘心嘅感覺，雖然我連自己衰咩都唔知

中間有keep住聯絡定無啦啦搵返對方

有
散左2年半、之後一齊返
但我覺得一齊返大家都冇變過
依家做左我妻子

間中聯絡 去過兩次旅行都買過手信畀佢當面畀
好明顯都唔係幾放得低

難得啊，散咗兩年半大家都無變過，珍惜

但我係搵過佢兩三次都藍剔咁係咪都可以收皮先

一齊半年後分手
一年後一齊返之後依家兩年 好穩定

一齊返要靠大家都重中意對方+願意為對方改善缺點

你果個係咁藍tick⋯覺得成功機會唔大

知道

On9既先會食回頭草 分得手就代表唔夾 有問題架啦
除非兩個係小學雞 郁啲就講分手囉
反正我見過既幾對分完又復合既情侶 冇一對最尾唔係再次分手收場
而且再次分手原因都係一模一樣
呢個世界啲異性死晒咩 點解一定要自己食回頭草？

期間都無拍過拖？

我8年，但一年又收皮

哇，想知巴打依家同女朋友點

真 你巴？

真 我巴

分手之後中間有冇聯絡過？

分開4年之後一齊返，
仲結婚生埋一對仔女

2個都冇

點解你地咁勇，敢分手？
其實我依家嗰個對我唔好，但我唔敢分，因為我鐘意佢。我驚一分咗就會冇左呢個人

係咪仲好sweet! 近排都想揾返ex
驚係咁進攻佢會厭我煩

想知復合過程

佢點解搵番你

唔知喎
痕掛

無好濟

個陣仲中意？

有
半年前同女朋友分手
之後揾返再之前女朋友一齊左半個月又散
我都承認當佢水泡

反而想同半年前散既女朋友一齊返
但已經反曬面 依家只會掛住 不會傷心

唔鍾意

唔中意又一齊？最尾邊個講分

分咗幾耐先 頭個月實會咁

擺到明幾決定先會講分手啦
過咗個月唔習慣先慢慢搵返

“唔想拍拖”姐係“唔想同你拍拖”咁解呀，乖豬

求賜教

試過分開兩個月再係番埋一齊
呢到呢刻都接近再不歡而散

我
離合左好幾次
宜家準備入直路
但再揀唔會一齊
但亦唔會結婚

上年5月分架啦

我話分

好賤
當初邊個話分

人你驚改變嘅 但改變唔一定係壞事
試下溝通下先？

都係我

4年後再聯絡返? 可唔可以講多d

四年都冇變化？分左手之後大家都冇反省過？

你提分手？
分手之前仲有無聯絡？
果時你地點放低到？
中間點開始接受其他人？

我仲有無機會可以揾返佢？

性格不合 日嘈夜嘈
本性難移 以為可以比時間磨合

對上一次搵佢已經係10月嘅事，真係好想搵多佢一次。

一齊1年，散左6年，再一齊番，依家2年中

中間經歷過啲咩點做到

真係會有機會一齊番？

當時剛畢業佢提分手， 中間都有聯絡，
其實分開之後各有各精彩，
大家都拍過好幾個另一半，
後來大家都見識夠多了，
都係覺得佢最好，就好自然一齊返，
復合時都有共識係要結婚了。

分手沒有誰對誰錯，
大家都愛過成長過就好了，
活著過著，時間自然會讓你放下。

Life was like a box of chocolates. You never know what you're gonna get.
Dont give up and keep going.
Dont give up and keep going.

一齊番幾耐又散過

幾感人既故仔

拍左九年
散左半年
再復合一年 年尾結婚

咩事散呀

唔記得
九個月左右

因小事鬧交鬧到炒大獲

不過分開過先知自己有咩缺點要改
都算有得著

分左手半年 但自己仲好鐘意佢 成日諗起佢應唔應該揾番佢好

如果覺得唔搵佢 會後悔既 就搵啦

與其重複犯錯，
不如重新來過。

試過
分開咗2年幾，之後一齊返一年左右都係同樣理由而分手。
原因: 佢無緣無故玩失蹤

翻撻唔是好事

同你case差唔多一樣，而家第11年結埋婚

分左手幾個月後做返sp 就有

唔好噤高期望，你哋分得開一定有原因，個問題解決唔到嘅話，一齊返都係等分開，除非一方瘋狂遷就、犧牲，但如果你瘋狂遷就、犧牲、改變自己，噤你又係唔係真係愛得舒服、你仲係唔係佢當初鐘意個個人？ 為咗一個人改變到噤樣，你係咪真係覺得值得、舒服？

Just move on.
單身時努力增值自己、學識愛自己，噤無論你哋係之後復合定係你認識咗下一位愛人，先可以成為一個值得真心相愛嘅人。

中間你地有無試過同其他人一齊？
分左手之後仲有無聯絡？
知道自己仲有咩缺點要改就得？
你地係點一齊番架？

係點樣一齊翻架？
分開左完全冇聯絡 但係有keep住contact？

分左兩個月 一齊翻 我揾翻佢先

冇野教 條女唔受你做乜都冇用 條女受嘅你去揾幾次佢傾幾次計就得 關心下人 講下反省嘅野咁

唔自爆了
可以話係性格不合 / 我忍得多壓力太大爆煲 /

哈 又一pair分手 開心~

我表弟同女朋友分開咗一年有多，表弟阿媽生日帶另一條女出現，表弟阿媽已經認定條新女係新抱，但半年後又同返分開一年有多條女一齊，仲同居埋。

有 三四年後係論壇撞返
有聯絡有出街
當年潮興網上電台
佢開台同返我表白

但係係我唔著 佢一定好憎我

係你講分手？

勸你都係唔好咁作賤自己 冇反應嘅就自己好好生活算
我好好彩 去揾佢 佢肯落樓見我 先有機

係

唔係 稀有嘅野先珍貴
作賤自己 人地只會覺得你cheap

公道講句
係愛你嘅都唔捨得同你講分手
好似我咁同ex一齊咗兩年
佢出軌 分開左9個月
又一齊返1年。初三赤口情人節前一晚
佢都係衰出軌

有啲嘢本性難移
不如諗吓佢點樣hurt你都仲可以原諒到佢

向前看，吸取好今次經驗
裝備好自己迎接新一個對你好嘅人啦

係呀！佢個心唔係你到
你點樣搵佢都覺得你煩

點解可以過咗咁多年先一齊返？如果真係愛對方，應該會好掛住佢忍唔住搵返佢先係

出軌死罪嚟，一定唔會復合，除咗出軌而分手之外，其他都可以考慮復合，但出軌就一定唔得，你接受嘅話，你唔只失去咗對方，你連自己都失去埋，只係你唔肯承認

聽你咁講你都唔係鐘意人...
分手都正常

屌
話人哋西痕
點知原來係自已鳩痕

我認我係仆街

條仔成日放曬啲時間落工作
最後分開咗
之後我諗因為大家都係單身
加上仲中意對方
就開始約出嚟食飯
慢慢應覺到佢改咗好多
我都冇以前咁任性痴身
大家成為咗更好既人
就一齊返依家仲好sweet
計埋分手前拍咗5年了

無呀，無嫁喇
留返啲時間同精神搵下一個好過啦

依家變左我老婆生埋仔

無定律
其實最主要睇雙方個心仲係咪響對方度
依個應該一定知
哀求原諒只係一時
個人本性係乜係唔會變
對左咁耐對方個底自己絕對清楚

死心啦

推

分開左有繼續聯絡？

兩個人互相有愛都要分手

唔係
通常會玩交友app
果次係佢搵返我

我都試過
但都係散

睇下佢痕唔痕啦

貼條新仔係ig佢有機會搵返你

上年分過兩星期
到幾個月前間中都話淡要分
近呢幾個月feel到大家感情深左
都睇得岀佢開始唔掛分手係口邊
希望頂到

當初點解分

點解既？男仔唔係見到條女有新歡會潛咩？

有 堅持係唯一辦法 但係唔好chur親女女
利申仲一齊緊

一齊咗半年分開咗半年
某日 佢用一個廢ig揾我say sorry
然後傾咗一段時間 一齊返
一齊返一年 最後都係分手

原全同我一樣

即係有另一個佢更加鐘意

11月同ex試過分手
過幾日佢喊住話唔捨得我
我心軟應承一齊返
到半個月前佢同我講原來復合之後就已經冇咁鍾意我
我屌爆佢老母啦 咁又話唔捨得我
然後而家到我唔捨得佢
想搵返佢 但發現原來佢已經block咗我
用其他方法搵佢 佢都唔覆唔理我
原來佢已經一早move on咗
淨返我一個沉淪喺過去

係你就係你架啦

其實最怕係一齊返發覺是但一邊或大家都變左

同男朋友一齊半年 分左手
兩年後一齊返 一齊左四年
到而家都一齊緊

當一切已成回憶

咩原因啊

一開始點解分

第一次分手係因為佢當我係水泡
第二次分手係因為佢未挽夠
我DKLM

因為感情問題 分開咗幾個月
一直斷唔到聯 可能因為太習慣
最後因為習慣同相信佢會改 喺返埋一齊
有睇到佢有努力改

有無人有挽回技巧分享下？

因為對方淡咗分開
心知冇咩機會 但想試下一齊返 可以點做

同佢斷聯一排究竟會唔會搵返我？ 越斷得耐就越覺得冇機會....

同女朋友一齊3年左右分手 一個月後一齊返
到而家5年幾仲一齊緊

個一個月係點過 可唔可以分享下

7年之癢會再分

搵返對方淡嘅原因，令自己進步多啲，吸引力大啲，先再諗複合

頭個一兩個星期一定係好傷心好難過 畢竟都叫做一齊左3年 一開始都係用口頭上既承諾希望可以挽回 但都係唔得 過左幾日就開始用實際嘅行動來證明自己真係改變左 後尾差唔多一個月就揾返我 慢慢就都齊返

有，做翻好朋友

你個一個月有keep住聯絡？

當時佢仲有follow 我social media 我就算係有d有意無意咁po story 係想比佢睇既 諗住博下睇到就好睇唔到就算 至於實際行動就唔講咁多 大概就係佢既分手原因來知道自己的不足而去改

冇 算係差唔多一個月嘅時候先有

咁其實個ex 話唔好搵佢住係咪真係唔可以搵

冇呀 係第二年先開始聯絡

我覺得係 因為俾時間佢諗吓之餘 亦當係比自己諗吓 何況佢叫你唔好揾佢 你仲繼續搵嘅話 佢可能拿好反感

係佢唔識珍惜你
唔好搵返佢啦

我同你一樣經歷
但真係覺得女仔要愛自己

分咗幾耐

咁我可以話你知
我而家大半年都未好返
但我知道一定有依一日
同埋一定有更加好嘅人等緊自己

你留意吓身邊
愛你嘅人有好多

難聽啲講
連我唔識你都會關心你問候你 佢呢

就算佢返嚟你身邊
你會原諒到佢咩

你難過嘅時候佢係邊

強迫做啲咩？

放棄嘅人係佢
就算要搵都係佢搵返你

咁我覺得你可以隔一個月左右 再揾多佢一次
得就得 唔得就move on無謂迫佢同自己唔係嘅話斷斷續續好辛苦

點聯絡 邊個搵邊個先

兩個都願意咁一開始又分開

分咗手點開口第一句講咩

如果對方分手後過得好好 咁搵嚟都冇意思

有 過來人覺得要經歷一段長時間先好一齊返
要放低傷口 重新建立信任安全感
溝通達成共識 都需要時間
再加個段時間有冇第三者既介入都好影響
唔處理好會好辛苦

間唔中諗起都會爆喊

大哥, 可唔可以講多啲?
你都叫過來人, 可唔可以話我知以下嘅答案?

1) 第1次分手係佢提出定你提出? 原因講唔講得架?
2) 佢後來因咩事會搵返你?
3) 想知分手後呢2年幾係完全冇聯絡?
4) 如果係, 係咪仲有咩途徑留意到對方?
5) 你哋重遇之前係2個都已經完全moveon?
6) 搵返之後係做朋友一段時間先一齊?
7) 做返幾耐朋友? 會唔會感覺好奇怪?
8) 仲有喺呢2年幾入面你同佢各自有冇拍過拖?
9) 之後再分手嘅問題都係同第1次差唔多?

我覺得磨合唔係俾時間就得
你哋要諗方法去相處同溝通
日嘈夜嘈的確好傷感情

分開呢4年入面各自都有過另一段感情架可?
你哋應該中間冇/冇乜聯絡, 後來係邊個搵邊個, 同點解會搵嘅?

咁如果反省完覺得自己知對方需要乜呢?
之前自己做得唔夠好先會咁, 可能改善咗會好好多呢?

你係真定假膠
好狗啊你

你哋分開咗幾耐?
中間係咪完全冇聯絡過對方?
當初係佢提出分手啦?

巴打, 可唔可以講多少少?
1) 第1次分手係佢提出定你提出? 原因講唔講得架?
2) 後來因咩事會無啦啦搵返大家?
3) 分開之後係咪完全冇同對方聯絡?
4) 如果係, 係咪仲有咩途徑留意到對方?
5) 你哋重遇之前係2個都已經完全moveon?
6) 期間你同佢各自有冇拍過拖?
7) 搵返之後係做朋友一段時間先再一齊?
8) 做返幾耐朋友? 會唔會感覺好奇怪?
9) 之後再分手嘅問題都係同第1次差唔多?
10) 第2次分手係咪都係同第1次提出分嘅人一樣?

反而想知男仔點睇個ex散左之後同左第個一齊？
會唔會影響佢想復合既心態

屌, 我都想知
因為佢個case係因某啲問題頂唔順而要分開
但係有好多時係因好多小問題而令到心淡, 唔再愛對方
咁嘅情況下, 應該難好多
我覺得要斷聯一段長少少嘅時間
再做返朋友, 試下重新認識同開始

巴打, 可唔可以講多少少?
1) 分開之後你哋係keep住聯絡? 有冇話冇聯絡可以幾個星期/月咁?
2) 如果係, 係咪仲有咩途徑留意到對方? 啫係冇block對方啲social media?
3) 佢就唔洗講啦, 但想知其實分手後你係咪一直都對佢仲有feel?
4) 定係做返friend, 出多幾次街先慢慢有返感覺?
5) 做返幾耐朋友? 期間你同佢有冇其他追求者?

如果因啲相處問題而令到對方唔想再繼續
之後唔搵對方一段長時間, 再搵返對方
你覺得有咩要注意

你都經歷過失去再復合, 你幫下我啦

我認我當時係鳩痕係仆街

我中學同學試過
中學o個陣拍o左幾年
跟住做o野散o左
中間同唔同人拍過
之後唔知點解又約返出o黎
跟住翻撻
最後結婚生仔

我覺得視乎關於啲咩
可以做得好啲 當然好，但另一個問題係「做唔做到堅持一世咁好」

好似我同個ex 其中一個鬧交位係我覺得佢把口唔識收，有時踩埋我底線都唔知
笑我身世 笑我窮（你可以話我敏感得濟 但佢甚至會對住外人、新朋友笑我）
後來崩潰鬧左好幾次交先真係開始改到
但呢個過程完全係磨滅緊愛意 同佢一齊亦係我人生最自卑嘅一段時間
就算當下未至於要分手 但其實到情況有改善個刻已經唔係好愛佢

梗係會啦
睇下一齊得幾快啦

你話直接同咗另1個1齊, 你直頭覺得係綠咗啦
點仲會想復合, 就算想, 都冇面啦
尤其嗰個人仲要係你識嘅
簡單啲嚟講佢咁快同得另1個1齊都唔洗諗復合啦

如果隔咗幾個月, 半年, 1年, 佢再拍拖
咁你得2條路揀架啫
一係繼續等佢分手, 唔知會唔會結婚添
一係就選擇祝福佢, 唔通拆散佢哋咩(得先得架)

我會覺得佢拍緊拖你都仲鍾意緊佢
你會辛苦到仆街, 咁不如當係一個位去令自己死心啦
就算你好愛佢都冇用, 唔通你等佢一世咩
你都要有自己生活, 所以我會因為咁而選擇祝福佢
啫係放棄復合, 除非你揀完呢條路你都未遇到另1個
而佢又再散咗啦, 咁咪再睇下點囉
但現實中, 有幾何係可以照你諗嘅進行吖

分咗都可以再一齊返

因為啲咩原因分手先?
我成日都覺得提出分手嗰個想復合都易好多
我好多時都係被分手嗰個, 往往都仲想一齊返
所以如果你真心想一齊返, 機會好大

但係如果你唔想同人一齊返
而你明知人仲對你有感覺, 咁你就唔好攪人
唔好俾假希望佢, 隔耐啲先再聯絡
我覺得咁樣會好啲

因為當初係你提出分手
所以一齊返嘅機會應該比被分手嘅高

我覺得好多經歷係冇人可以取代到佢
可能我呢刻仲有強烈嘅感覺啦
我未試過咁愛一個人

好啦好啦, 謝謝巴打

依4年我冇搵新一個 佢有
中間冇聯絡 後來佢冇啦啦有濕疹 仲要幾嚴重
醒起我都有 就搵我幫佢 最後我幫佢順勢一齊返
但我聽佢講返佢上一段感情就成日覺得佢好愛佢前度（佢飛佢前度）
覺得佢根本唔係愛我 至少我感受唔到
所以我為左保護我自己 慢慢開始覺得佢所有野都係呃我
越黎越唔信佢 所有野都諗到佢好衰
後尾網上睇返 焦慮型依戀同我一模一樣
佢依排想復合我都拒絕左佢

放心啦
我都曾經以為唔會再有更愛嘅人出現
但而家女朋友就係我最愛果個

就算你一定要同番佢一齊
你都要upgarde你自己先
令佢感覺到你係一個唔同嘅人
佢先有原因再鍾意你
千祈唔好自怨自艾，呢啲最黑人憎

我係超級長情, 不離不棄嗰隻
所以你話愛一個人一世, 我覺得我得

同埋你講得啱, 分得手啫係唔愛對方啦
但係隔咗一段時間, 再做friend
可能大家會有返感覺
到時用啱方法去磨合
應該會唔同晒

你意思係佢約你出嚟發生關係後唔理你?
如果係嘅話, 你諗下佢點對你啦

我要更正返, 提出分手嗰個易啲要求復合
但係講緊對方仲好愛自己嘅情況

你呢個case係你自己都頂佢唔順先分開
然後佢直頭冇一個話你知佢好想改/知錯嘅決心
咁你哋一齊到, 你都唔會開心啦

仲要佢當你sp咁, 請問呢個人有幾愛你?

我男朋友都係呢種人
我都知佢一直好期待可以同前度做番朋友

佢好愛佢前度, 但佢飛佢前度?
同埋我成日覺得無啦啦搵返ex
一定係有啲原因, 如果淨係因為濕疹
佢大把人可以求助啦?
當初係你話分手定佢話?
唉, 感覺呢樣嘢真係好難講

我都想係男朋友口中聽到呢句說話

佢話佢唔愛佢前度 但我覺得佢好愛
佢濕疹唔敢同其他朋友講
佢有話如果有其他人主動幫佢都唔會受
幾年前佢去working holiday 應承左我返黎會搵返我
但最後冇搵到 我搵佢都冇理我
我後尾問佢點解 佢話唔想拍拖喎
佢就講到依段感情有幾咁認真 但我見到既永遠都只係一段散拖關係

我知啊
喊苦喊忽冇用, 令人對你印象更差
無論結局係點, 都要好好咁裝備自己
到時候先叫有啲嘢去令人改觀/吸引對方

因為係對方飛我

咁我覺得想還想
如果大家有另一半, 應該要尊重另一半為前提
假設我同佢真係做返friend
但佢後來有另一半, 而佢另一半介意我同佢咁friend
咁冇理由繼續friend都唔理佢個現任架嘛
又或者有另一半嗰個可能係我呢
咁正常都可能會介意另一半搵前度
所以避忌下都合理

如果你現任好想同佢嘅前度做返朋友
而呢一刻佢哋未係friend/已經friend緊但都想keep住friend
咁佢個心都好似唔喺你度咁喎

講真, 幾鍾意都好, 唔可以冇尊嚴
你咁做, 佢更加唔會好珍惜你
你愈去滿足佢, 你就愈改變唔到佢
就算真係改都唔係一朝一夕啦
有緣份嘅話, 等佢改完再講都未遲啦

佢話唔愛, 你又會覺得佢好愛
佢話有人主動幫佢佢都唔受, 你又信咗
佢幾年前去WH, 話返嚟搵你都冇搵
仲要答你唔想拍拖, 咁唔拍拖都唔搵得?
假如佢仲care呢個所謂承諾
聽你咁講我都覺得佢唔夠愛你, 對感情唔夠認真

你要冷靜啲, 佢覆你只係禮貌上覆你
唔好諗咁多, 因為呢刻你一定諗好多嘢
但我可以好肯定咁話你知當你期望太大
失望就會愈大, 所以你要慢慢嚟

可唔可以講多少少?
1) 第1次分手係佢提出定你提出? 原因講唔講得架?
2) 後來因咩事會無啦啦搵返大家?
3) 分開之後係咪完全冇同對方聯絡?
4) 如果係, 係咪仲有咩途徑留意到對方?
5) 你哋重遇之前係2個都已經完全moveon?
6) 搵返之後係做咗幾耐朋友左右?
7) 最後係點樣一齊返? 就咁問不如我哋一齊返?

對方出軌
分左半年再係返埋一齊
一年之後佢再出過
到依家我都唔會再信女人

我覺得佢個case, 藍tick係斷聯得唔夠耐啫?
講返我, 就算而加佢肯覆我, 好冷淡咁覆我
都唔代表啲咩啦

btw你可唔可以講多少少?
1) 第1次分手係佢提出定你提出? 原因講唔講得架?
2) 後來因咩事會無啦啦搵返大家?
3) 分開之後嘅1年係咪完全冇同對方聯絡?
4) 如果係, 係咪仲有咩途徑留意到對方? 定咩都冇?
5) 你哋重遇之前係2個都已經完全moveon?
6) 搵返之後係做咗幾耐朋友左右?
7) 最後係點樣一齊返? 就咁問不如我哋一齊返?

1.佢提出的，原因係佢話唔夾
2.咁岩朋友約食飯就見番
3.係食完飯之完、開始聯絡返
5.重遇個時變番好生保、
真係變番岩岩識既朋友咁
6.揾番之後好似3-4個月、我主動提出就一齊番
7.係呀

諗番都覺得好好笑

我覺得佢係好想同前度做番朋友
佢係被分手，前度一直都咁強調話做朋友嘅
其實好耐無聯絡架啦
但佢好似仲期待緊前度會搵番佢咁
咁佢梗係唔會承認架啦

但我衰多口問佢，如果前度搵你食飯你去唔去？
佢答我，如果我女朋友唔係你，我會去

之前又話前度靚過我

你噚日解決唔到個問題
唔代表今日唔得
今日解決唔到, 唔代表以後唔得

人會變, 思維, 價值觀都會變
可能以前嘅大家唔夾
但以後真係夾呢?

唔係個個肯食回頭草就食到架
你當係緣份都一樣得

係愛就愛架啦
就算當日提出分手嗰個嗰刻唔想拍拖
佢當時已經完全唔再愛自己
但難保有朝一日唔可以大家互相相愛
你點知啫?

你見到咁多對復合完再分手啫
但呢個世界夠有好多復合完就一世
你真係愛一個人
無論幾多%機率可以一齊返你都會試

我老豆老母當年分咗三四次手 咪又係好地地結埋婚

無論你幾想復合都好
有啲嘢勉強唔到
就算我想復合, 如果明知佢都唔再愛你
咁一齊又有咩意義?

你而加仲要好似要做人SP咁, 你開心/甘心咩?
好多年後你諗返轉頭你會覺得自己好傻
因為對方唔尊重你你都仲中埋去

但你話你嘅想復合, 純粹係一段時間之後
大家做返朋友, 再想復合, 我覺得完全冇問題

如果要利用你嘅身體先維繫到嘅話
佢單止唔係愛你, 直頭唔尊重你啊, 你醒下啦

呢啲係人格問題, 唔關當刻仲愛唔愛你嘅問題

人生就係咁奇妙
但一齊返大家對以前嘅問題有冇心刺?
同埋喺相處嘅模式/溝通嘅方法有冇唔同到?

另外, 我想知你哋喺呢2年半裡面各自有冇另一半話?
佢同你分手之後, 你冇想過復合?
當時你係點忍住唔搵佢?
同埋你哋好多common friend?

佢而加都係話同我唔夾
唔夾得嚟, 佢仲話愛意已經慢慢咁磨滅晒
我真係仲好愛佢

可能佢真心純粹想做返friend啫
如果你唔想佢都唔會格硬要同佢ex做friend啦

我反而覺得佢話如果女朋友唔係你, 佢會去算係好事
啫你話如果女朋友係你, 知你介意, 佢唔會去囉
唔係咁解咩?

啫你當初係你提出分手?

所以咪要去解決
當你反思完, 知道自己有咩不足
重新再試, 我諗點都會好過以前嘅自己?

我嘅理解係好似我阻住左佢同前度做朋友咁

可唔可以透露下大概係咩原因?

試過，過多一年最後都係散左

you are not alone

係唔想同你拍拖

我都唔知
佢好顧前度感受前度諗法

只係講應唔應該del 前度Facebook ig
佢都係講: del左唔知前度點諗

我想睇佢點諗者，其實del 唔del唔重要

十一月仲諗緊復合
十二月同左我一齊

對於佢分手之後搵你出嚟迫你做SP嘅行為極度反感
唔好咁對自己啦, 你將來睇返會覺得自己好傻

通常現實見到佢同第個一齊 都唔會等落去啦
等運到咩 邊有咁多運

你真係要講明你既底線
男人得到肉體關係佢就唔會努力去昇華你地既感情

利申： 過來人 同個ex斷左肉體關係

你介唔介意講下你大概幾多歲?
啱啱分手一定係咁, 喺呢段時間你死都唔可以俾佢覺得你仲死纏爛打咁, 當1個人唔愛自己/咩原因都好, 提出分手, 而你留又留過, 都唔得嘅話就要收手
分開一段時間, 等大家冷靜下, 沈澱下再試下做返朋友, 可能有機會呢

咁你信唔信占卜吖? 占卜話冇機會, 咁你仲試唔試下復合?

幾日算唔算?

你話佢對你好好就話啫
佢迫你做佢SP? 請問有幾好?
你哋一齊咗幾耐話?

講真, 如果佢有心搵/瞞住你搵, 你阻到咩?
如果佢係有話直說, 你問先咁答,
咁我又覺得唔係你諗咁大問題
何況做朋友啫
喺街度見到面打個招呼又係朋友
ig inbox N年先一句又係朋友
約出嚟行山又係朋友
約出嚟飲酒都係朋友
朋友又唔一定有路嘅, 你唔洗太擔心喎

未放低就同第2個一齊都幾狗
不過如果佢要呃你, del唔del都呃你
如果佢真係冇嘢, 唔del都冇嘢
佢哋平日一句都冇, follow下啫
又唔會特別like佢嘅話就放過佢啦
但去到最後, 假如你超級想del
我係你男友我都應該會del

真啊, 如果真係等嘅話真係會內傷
但你話又冇特別想拍拖/遇唔啱
最後真係咁啱佢哋又散咗
又因為咁而contact返
都係一種緣份

真, 係價值問題
如果要靠咁樣先一齊到
呢個女仔喺個男仔心目中只不過係隨手可得嘅物件
根本就唔會覺得吸引

你哋因為咩而分開先?

大家中間有冇拍拖?
你哋係因為咩而再相遇?
期間有冇keep住聯絡?

如果你哋中間有keep contact
應該都係好普通嘅普通朋友吖
但係後來係點樣無啦啦狂搵對方
而又會無啦啦出嚟見面再一齊返?
係真係就咁大家互傾得好開心, 之後仲話想一齊返?

一齊咗9年散咗, 然後再一齊返, 好犀利

半年都未落到啖氣? 你出軌?

如果再一齊, 大家應該喺同一個問題上有所進步先係

想知道你覺得有咩問題係解決唔到?
我覺得大家有心一齊, 肯互相遷就, 其實都OKAY嘅

你放得低當佢朋友, 我覺得食餐飯絕對冇問題
但如果你放唔低, 你出去盞攪, 你咁樣唔會放得低
keep住得閒又見下, 得閒又出嚟有sex, 咁就出事啦
都話, 如果真係對你冇意思, 都咁樣對你
你就知咩料啦

係，所以我冇要求佢delete
我覺得你要睇佢嘅嘢就算Delete左都可以睇
你係掛住佢嘅就想delete咗都係會掛住

我只係想睇佢點答我

佢真係放低咗做朋友又有乜所謂喎

前提係佢係咪真係放低先
我都係後尾先知佢同我一齊之前仲喺度叫春話放唔低前度
又想求復合又話呢一世都唔會忘記佢唔會放得低佢

我睇到好唔舒服

你都啱嘅, 太理性去諗都冇意思
女仔有時就係想對方答1個好聽嘅答案
需要1個認同感

好多人分手都會咁講架啦
如果佢哋唔係咩悲劇收場, 咁佢唔開心放唔低都合理
你明知佢啱啱分手, 你哋就即刻一齊
咁的確佢會有未放低嘅可能性
唯有接受佢嘅過去, 佢都唔應該太過份
唔好唔開心啦, 俾啲時間大家

嗯⋯⋯
最慘就係我地鬧緊架
我講到勁白話你讚我好過靚過前度你咪會死？

佢都仲要答我，前度靚過係但我鍾意你咪得

我都唔知我究竟有幾差，佢咁都講得出口
又或者佢究竟係咪真心鍾意我

佢地分開左年半
一齊前，佢話係大概兩個月前正式放底左
但原來根本唔係
同我傾緊計都叫緊春未放得底
攪到我覺得自己似水泡

佢好唔識做, 你哋咩年紀?
但點解你咁執著要同人哋前度比較呢?

聽完你咁講, 我都會有少少懷疑佢講嘅嘢

我都唔知點解，我係第一次會咁樣

可能就係俾我睇到佢仲上下人地Facebook
又俾我見到佢啲密碼係前度生日
又講到明係初戀所以有個位置
又俾我見到我原來一齊前仲叫緊春未放得低

所以我都好不安

再同佢傾呢個話題
佢又只會燥底覺得我唔信佢曲解佢嘅意思
我究竟係要當佢係毒撚唔識講嘢？
定係其實根本係真心說話

佢實牙實齒話完全放低咗
但明明一齊前仲叫緊春
我都唔知可以點信佢

當初和平分手，但佢都對我已失望
有啲野已經冇得再返返去以前

知道自己係水泡喎梗係失望啦

算啦 我都幾肯定佢轉個頭連我姓乜都唔記得

你試下話分開
如果佢係著緊你佢一定意識到咩事
如果佢係唔愛你咁你都可以放棄佢

咁如果佢真係實牙實齒
你就唔好諗咁多，信佢
一係你就話分手/唔理佢
如果佢唔care你感受
咁一齊都冇乜意思

二次傷害得好緊要

通常唔係對方對自己太差/有第3者而提出分手，再提出復合而成功嘅機率都高啲

嗯，我男朋友睇到應該好開心
佢同前度就係咁

所以真係要諗清楚先好開始段新關係

唔係一個半月個個

我真係好想好想同返個ex一齊

我無講過分開

上次佢知自己講錯野(前度靚過你)都嚇到佢半死

只係我每次諗起所有野
就覺得佢未放得底
前度搵佢，佢一定會番轉頭

但唔係？點解會覺得你差嘅？

有 一齊咗再散

同人講分手
之後搵水泡
再想佢復合
咩人嚟

咁你俾啲信心自己啦

有fd係咁 上年結埋婚

其實好多復合唔復合
到最後講既其實係人性同你個人吸引力
大多數復合唔到或者只做到炮友都有一個共通點
就係兩個人之間你長期處於一個低位，即係成隻狗咁
人地要乜你就狗衝比曬人
Sorly人性就係當我一出聲就得到任何野，點解我要付出時間心機去同你一齊？有幾多對情侶係靠其中一方無限付出而開始？

簡單黎講，分得手，就係被分手既一方係提分手個人眼中已經係毫無價值，毫無吸引力
幾多既理由背後都係黎自呢套心理
所以復合唯一既方法係要先離開對方，發現問題所在，同時令自身價值提高
成日聽日講，對前度最好既報復係令自己過得比佢好，其實都係有根有據架

同佢分咗手半個月，暫時都有keep住日日傾計。
我問過佢有冇機會復合返，佢嘅答覆係唔知，而且就算復合都一定唔會係依排嘅事。
想問下我哩個階段可以做啲咩，感覺上唔係普通朋友但都唔係戀人。唉

最好既方法
唔好再搵佢，離開佢

佢句「唔知」令到我有好多幻想，會覺得大家改到大家嘅問題的話就可以一齊返⋯
我睇完你上面打嘅嘢之後，都覺得自己咁樣同佢傾落去，只會令自己喺佢心目中變成一個好輕易就得到嘅人。

答你唔知，即係你係佢心入面仲有剩餘既價值
比如佢無人關心個陣你會出現係佢身邊
甚至諗得差啲有需要個陣咪搵你
而且佢既心入面更加知你唔會離開佢
連分左手你都仲日日同佢傾，咪就係食得好實囉

所以你想你同佢關係有轉變
首先係要離開佢，令佢感覺到你已經唔係屬於佢
你係一個有價值既人
只有當對方付出，你先會同時付出
如果對方停止付出，你都要即時止蝕
用付出既時間去令自己變得更好

係。
我因為唔想斷聯而會同佢吹下水，但時間長咗我就覺得好怪，個關係好難形容，雖然佢唔係吊住我，但我嘅感覺就係自己好一廂情願。
你講嘅離開，係真係完全唔聯絡0交流嗰種？
我會擔心咁樣反而真係連朋友都做唔到

Yes
0交流，佢搵你都唔洗覆，除非係有誠意既對話
如果唔係點解要做朋友
你依家無朋友定係點？諗清楚自己想要啲乜
你目標係想同佢復合，點解要做所謂既朋友
你記住，係兩個人都未完全放低既時候，你做既任何一個舉動係佢眼中都係有目的(即使你覺得無)

連放手既勇氣都無，就抵你一世做佢後備
或者佢過多排識唔到比你好既新女會考慮下同返你一齊既
但你自己想像下呢種關係長唔長久啦

即係好難散咗之後，可以做朋友之餘又復合到？

唔難，仲有好多
但我會話你呢一刻問得呢個問題，就一定復合唔到
復合到都只會得幾個月貨仔

我唔會再問佢了
試下唔理佢一排，專注返落自己到，其餘嘢再算啦

絲打，睇晒你經驗，覺得好有心得

我都想問下你，近呢兩個星期，因為同女友見得好少，佢做nurse，跟住我等左佢成日，傾得一陣電話，大時大節都係返工，搞到我發左佢兩次脾氣，結果佢話好大壓力，唔知點面對我，話做返朋友....

我同佢拍左4年拖，已經當左佢係老婆，亦諗住呢兩年會娶佢，點知以家搞成咁.....佢間唔中仲會搵我傾兩句，已經唔係以前咁會日日搵我

雖然我唔係一個滿分既男朋友，但我對佢好專一，咁多年被後都做左好多野為將來，但原來佢都係感受唔到，我明白我之前同佢溝通唔夠，造成今日結果，已經唔奢望會挽回得到（雖然好想）

由同我講做返朋友到今日已經半個月，我仲係日日會喊，好掛住佢，4年經歷左好多......

黎緊3月中係佢生日，我早兩個月已經買左份禮物打算生日當日送比佢，依家真心唔知點算好....

絲打你有冇咩建議俾我

女同男個心理會有少少唔同
但你個case其實好簡單，咪就係你比太多壓力人地
而對方覺得自己滿足唔到你好辛苦所以唔想拍拖囉

咁你咪由得佢自己忙一排，自由一排
唔好搵佢，唔好令佢覺得你仲係度等緊佢
你都要同時做啲野改變下自己，外觀定能力上
到佢有一日忙完靜落黎就會諗返你架啦

但記得，千其唔好煩唔好主動搵，女人提分手係會好驚人煩

我未搵佢，啱啱先冇搵大家冇耐咋
我一早喺佢屋企拎晒啲嘢
未諗到藉口

呢一年有冇其他男仔追你？

而且你過左半個月咋
囡囡仲開心緊享受緊佢既自由時光
如果你唔好好把握呢啲時間去增值自己
到囡囡有日睇你ig/問你地mutual frd你既近況
發現你仲係舊時個個樣，仲係原地等緊佢
可能佢會感動一下既，但內心會諗:好彩當初飛得佢早

你講話千其唔好主動搵佢完全同我身邊朋友講既一樣.....但佢地同樣都有講可能佢有d「渣拿」先夠膽講分手，唔記得補充一句：佢生日就29歲喇

我同佢相處真係平淡無奇，隨住一齊時間越耐，好似冇左情趣咁，而我當左佢係我屋企人

唉....年初一佢仲叫我去佢屋企拜年，距離依家半個月.....情人節左右講做返朋友

補充多少少：正因為我其中一次發脾氣係13/2情人節前，搞到我扭計發脾氣冇買花俾佢，本來諗住唔接佢放工，但我最後都係最後一刻衝出去接佢放工，而佢原來提早收工返左屋企，我係醫院門口等左佢個半鐘，之後坐的士去佢屋企見佢，但佢冷淡左好多，之後幾日就發生...傾傾下電話就話唔想拍拖，做返朋友

我依家面對住佢黎緊生日，都唔知送唔送禮物好

好簡單就係兩個人都入左感情既平穩期
已經摸得大家個底好熟，對方無曬令自己吸引既地方
所以你發少少脾氣對方已經唔想再忍
今時今日年齡其實未必係一個好大考慮，除非你好肯定對方係趕住嫁

所以呢刻你可以做既係，接受分手
唔係叫你唔好愛佢，但係你要減低對佢嘅付出同需求感
呢個亦都解答左你使唔使送禮物俾佢呢一點
而且係啱啱分手呢段期間，你做乜嘢佢都覺得係有目的
倒不如放返啲心機係自己身上

即係我唔約佢生日、唔送禮物、唔講生日快樂？係咪咁？

之前諗過速遞寄份禮物+張生日卡就了結件事，咁樣係咪唔好？

Yes
你地分左手架啦，基本上係陌路人
你仲對佢咁好做咁多野
條女根本唔會feel到你離開左
你唔離開，佢又點會有機會腦補你對佢好既記憶呀

記住，人係犯賤，情況不分男女
得不到的永遠最好
念念不忘，必有迴響

但同你講定個別例子先
就係你同條女本身兩個人既個人價值差太遠
For example: 條女係女神級 你係毒撚樣
或者條女上進有計劃 但你就係不思進取既廢青

如果係呢類情況就基本上唔洗諗復合
你當一齊到係當初對方盲撚左
但如果你地本身既個人價值係相等而且吸引既話
基本上上面既方法其實都係可行

咁其實地位上我係高d既，雖然佢成日話我睇佢唔起，但其實我冇囉，至於價值觀都有唔同，但未至於難以相處果種，樣子當係對等喇

咁我唔送禮物算但如果佢whatsapp搵我，我應該點做？其實我係想同佢復合，係唔知佢有冇識第二個，同埋我算係奇人，唔玩ig，當初開ig係佢幫我開，只係follow左佢一個

但依家段關係，邊個想復合邊個係低位
佢whatsapp你咪睇下佢講乜
無聊個啲你中意就覆，唔識覆直頭唔覆都得
識第二個呢點關你咩事，分左手佢唔係你條女架啦
但識又點，呢個世界上有無咁多高質男周街都係
如果有既話，你都可以隨手搵到個高質女啦
所以諗呢啲黎都浪費時間

做好你自己既事
你係鑽石，無論幾多年係邊度，都會閃閃發光
到時條女只會後悔做錯決定放走左個荀盤

我試過同初戀分手五年後撻著 但佢話無結果
之後我地各自拍拖 後來大家單身又約食飯
佢有追下我 但唔係好chur個種
大概係去旅行會專登手作幾份禮物俾我
嚴格來講我同佢身分仲高級過情侶
當時都已經識咗對方 8年 好多野都傾過
親到好似親人又未至於;曖昧到似情侶但又唔係

個種熟悉又親暱嘅感覺絕對唔係一般朋友
所以一拍拖即斬. 雖然好狠心,但我否認唔到佢帶俾我嘅安心同快樂 同男朋友無分別,甚至更多(而且又唔涉及性, 單純心靈上依賴對方), 所以相處好舒服。
但就係咁親密而熟悉嘅一個人 , 一有伴侶就真係唔應該聯絡
另一位絲打個男朋友都講到ex 咁重要, 其實真係唔見得面（唔可信！）

絲打，聽你一言，清醒左d，感謝你

我始終都拿捏唔到whatsapp果度點做好，怕處理得唔好會100%失去佢，睇左咁多連登case，通常我呢d case話唔想拍拖都係九死一生

而且，你講得岩，想復合果個會處於下風，好怕係因為唔想做下風，大家失去左呢個機會，而我對佢既認識，佢唔係想做下風認低威d人黎

我呢個情況要點處理先好，臨埋門諗緊下年/後年求婚.....所以發生半個月，但以家仲會喊

復合呢樣野的確世上做到既人好少
主要因為無耐性+無情商+唔了解人性
事實係你呢種case先最易復合
但好多人係初期只識死纏爛打，又唔增值自己，留係對方身邊做後備
到對方搵到個更好既咪甩身囉

明白一齊左咁而有曬計劃，呢一刻分手一定好似世界末日
但你試下拉長你既人生黎睇
你人生至少仲有幾廿年，如果你係認定左呢條女既話，分開個一年半載又有幾多
呢次經驗你又學到啲乜？反省過後既收穫先係可以令你將來維持幸福婚姻既關鍵呀
無論將來係唔係呢個女仔，但從今日起你會變得更好
你將來既老婆會好幸福架

好奇問男女分別係邊

男人花心但長情
女人專一但薄情
所以男人提分手，復合既機會比女提分手既機會大
不過，人性本賤，得不到先係最好呢點就不分男女

用錯方法係會令大家感情磨滅得好快
如果你好愛佢佢應該知道
只係你付出好多，對方接收唔多
所以最後無奈收場

唔明花心但長情即係點 而且 唯一一次男講分 但冇復合。 其他都好易就話想復合

通常男人係分左手，但都會對ex有一種感覺，會懷念
但女人通常分左手move on左就比較絕情，所以會比較難復合到
我自己so far拍幾次拖，其中比人飛2次對方都有返轉頭想一齊返
但當時我就已經move on左對佢地無曬感覺無復合返

佢地幾耐先追返你先

一個好似一年左右
另一個就隔左好幾年

咁我開始明白。 如果佢半年內追返我 我覺得我會義無反顧應承。 過一年既話我可能連回憶都忘記了。

咁講啦，挽回同復合係兩個概念
挽回係其中一方死唔斷氣唔肯接受感情有問題
係都要格硬搵方法一齊返
通常呢種一齊返都唔會維持得耐

而復合，係指兩個人都接受左過去感情既缺口
大家一齊放底左season1
復合其實就係指兩個人相遇返，再次吸引而開始既season 2
通常中間都要隔少少時間，短則3個月長則一年半載

好多人話復合睇緣份
所謂嘅緣份其實就係指你喺分開嘅期間有冇去增值自己，同埋當你地相遇之後，你仲想唔想同返佢一齊

我搵佢
但都係有條刺，覺得佢唔在乎我只係貪就手
然後再次把心一劃拜拜

點解反而我呢d case先易復合既？

仲有可唔可以具體講多少少我應該點做？生日禮物我應該都唔送了，但係咪連一句「生日快樂」都唔講？

我依家已經冇搵佢，佢亦都超少搵我，忍住自己唔可以主動搵佢。如果萬一佢whatsapp我，咁我點處理好？唔覆定係冷淡覆？

仲有你話增值自己呢點我明白用意，但其實我唔玩fb同ig，ig更加只係follow左佢一個人，即係話就算我有改變有增值，其實佢都唔會清楚我點變（如果連whatspp聯繫都冇左）

係，由其初戀永遠有個位置

但我對初戀呢樣野無乜感覺

一次不忠 百次不容

復合前諗清楚以前嘅問題係咪真係解決到/舒緩到先嘛，唔係霎時衝動一齊返又係分手收場，咁咪仲傷

2次佢都好撚賤
未玩夠就咪撚道歉復合啦屌佢

大家變得更好我覺得ok喎
冇變過都一樣出事
一邊變都係攪唔掂

啫係咩原因？

強姦啊屌你
你唔好咁啦
復合都唔係咁樣復
如果一個人咁對你
你點同佢一世？
醒吓啦

我想搵一個特別日子/節日先搵返佢
可能係3個月後/9個月後/10個月後
到佢生日係一個好日子，但時間比較長
有啲嘢係你就係你
如果嗰陣時佢拍緊拖我就唔會再出現
或者真係做朋友祝福佢
我都唔知第日會點諗，可能放低到佢呢

係好難㗎
你呢段時間要唔好搵佢
幾掛住佢都係
因為你搵佢只會令自己印象更差
唔好弄巧反拙
有啲嘢冇得迫同急
你而加搵佢真係搏唔過
隔一段時間後做返朋友傾下偈
等大家嘅感覺慢慢建立返先
你哋係有緣，半年後1年後2年後
一樣可以再一齊
但係你趁呢段時間好好裝備自己
無論係等佢返嚟定個天俾另一個人你
仲有就係好好諗下呢段關係入面有咩不足
唔係再一齊返，舊問題都會再出現
而且再出現嘅話，後果就可以好嚴重

100%同意
唔搵未必會變差
但搵就一定收皮
咁大家都識揀啦

如果大家仲有follow大家
而佢9成post都冇睇係咩意思
可能係佢都仲好唔開心，唔想唔捨得
唯有咁諗啦

我覺得佢個case太極端喇
強迫佢發生關係喎
又要同人分手又要咁對人
明知人哋未放得低喎
到底有幾賤先做到？
你話一般分開，可能係淡咗、唔夾
都只係大家冇咁愛
但而加佢直頭對佢好差好過分

當一個人唔尊重你唔顧你感受
仲要分開咗都冇反省繼續係咁
你覺得一齊返會好好？

邊個講分手同咩事先？

我都覺
我唔知係我幻想係咁定真係會咁
就係提出分手嗰個都有少少後悔
或者掛住，但因為係佢講嘅
咁佢個感覺又唔係特別強烈
又唔知你又點諗嘅時候
佢未必會主動講出嚟/搵返你

你唔搵佢唔搵，咁就一世
搵吓又冇壞嘅
做唔返情侶咪做唔返你都預咗
但係萬一得呢
有時真係
“再向前一點點 我就會點頭”

如果係我
只要有一絲希望我都會試

咁你冷靜下 唔好咁快搵返佢？ 保持神秘感？
我男朋友都係差唔多一年先搵返我

無男仔追啦 好摺

對方提出分手
大概係因為好多地方佢覺得唔夾而心淡
有冇得tg, 唔想自爆

留你tg 我揾你

等佢都沈澱下先
口講冇嘢但心冇可能冇嘢
大家段感情係點
對方係咩人, 你實知

但不時會諗起佢
連發夢都夢見
有時真係好辛苦
最慘係你又唔會失憶
心有呢個人, 身邊冇呢個人
人生一個極大嘅折磨

counterstaryxx

勸大家唔好FF太多 感情既野隨緣 諗太多都改變唔到
盡快投入工作 放低前度

分左手果段時間有冇同第2個拍拖先

我諗咪又係嗰啲
都冇需要知得咁detail啦
總之迫人嗰個就係唔識尊重人啦
但最神奇嘅係又有人肯俾佢迫
都唔知呢啲仲係咪叫迫

咁TG講都得

你係真蠢唔係扮
你係咪好細個?
未做梗係對你有feel啦大佬
你都知佢份人係點架啦

試過，然後再分手

因為唔係出軌或者原則性問題
比如一個想結婚另一個唔想呢類
發下脾氣壓力大並唔影響雙方根本既價值
只要你比少少時間大家進步返同步返就ok

你要記住你既心態應該係 我已經放低左 我愛佢但我唔需要佢
係未做到呢個心態前都唔好主動搵對方
好多時其實對方會感覺到
只有當你放低左 你先可以當佢係一個普通朋友去面對
先會有重新吸引大家既機會

增值個點其實唔係要特登比佢睇到

到時佢望返你發現你比以前更吸引，就好大機會復合到

我同你一樣
但我都想你知, 你嘅進步同成長唔係為咗佢
係為你自己而努力
如果你做一切都係為佢, 你可能會覺得感動
但事實上佢會覺得好大壓迫感 / 其實你都係冇變過
你要當當時嘅你哋已經唔存在
你要做另1個自己, 一個更好嘅自己
用將來嘅你去重新吸引呢個人
而對方都可能唔同晒, 你哋要重新適應大家

咁的確有好多原因/可能性
提出分手嗰個都可能會掛住/後悔
冇嘢冇可能嘅又, 只不過你唔好好大期望
因為事實往往都會令自己失望
好似啲連登仔話齋, 如果人人都可以心想事成
呢個世界冇窮人冇人失戀啦

你 最近還好嗎

係咪好leung

咁你個case最後係點?
你話諗返起都會爆喊, 咁啫係失敗收場
但你係喺咩位失敗咗?
最近嘅事?

同路人, 你嘅疑問我都有諗過
但我諗咗好耐之後

我會覺得太早搵定太遲搵都有風險
但你唔會知幾時係啱啱好又唔會太早又唔會太遲
而早搵只會令到對方對你嘅印象愈嚟愈差
而遲搵最多大家重新做返朋友再一齊都唔出奇

當1個人真係決心同你分開
你搵佢佢只會覺得你好煩同討厭你
一定要有足夠時間俾雙方都沈澱
一個人唔冷靜做嘅講嘅任何嘢都好容易出錯

再加上, 一時衝動咁啱俾你氹到佢
而大家諗得唔夠全面, 做出嚟又唔夠全面
最後都會好快就再分開
所以唔好抱咁大期望
做好自己, 有緣嘅 (係你嘅), 最後都會係你

因為愛情唔係你做幾多, 收穫就有幾多
亦都唔應該用自己嗰套去諗人
總之唔好心急, 唔好做錯嘢, 慢慢就可以變返朋友
之後嘅事之後再算啦

同意
我都覺如果真心真係因為屋企嘅事而想自己1個人, 唔想拍拖住, 就更加默默咁支持佢唔好再比壓力佢
不過我自己真係接受唔到出軌, 一次不忠, 百次不容, 得0次同無限次, 不過你鍾意就得啦

當初係因咩分開?
中間有冇聯絡?
後尾點解無啦啦會搵返/約出嚟?

分開左兩個月一齊返 仲一齊緊
比起以前係溝通多左 磨合到
重新建立緊信任

我盡量

睇呢個po就好似睇緊佢幾個月前諗緊乜

感情大師, 你講啲嘢好到位
我成日用自己嘅角度諗佢
錯判咗佢嘅真正諗法

我之前仲會諗佢會唔會仲掛住我等我搵返佢
但我發現現實中同我預期嘅相差太遠

佢覺得我哋好多地方唔夾
但好多嘢都收喺個心入面
自己覺得試過努力過但都係唔得
於是就唔想再繼續落去
而加直程係長痛不如短痛咁

我哋而加仲可以搵對方傾計
但我冇咁做, 想斷聯一段時間
不過佢嘅ig story我都係有睇

某程度上, 其中1個佢覺得嘅唔夾係
大家對愛情嘅需求度唔同
我比得太多壓迫感佢
佢自己又好忙, 好多嘢做

再加上佢覺得我唔夠明白佢
因為我之前唔識點安撫佢
成日比咗意見, 但佢唔係要呢啲

以前嘅問題好似冇點再出現咁
但其實原來係佢自己避咗
例如係唔再講唔再嗌
最後佢自己頂唔順

你有咩睇法
你覺得斷聯斷幾耐先叫OK?
有好多道理都明
但係難受嘅感覺真係辛苦到你好難集中做其他嘢
我唔想隔咗一段時間佢仲見到我好似以前咁
所以我最近都開始做好多唔同嘅嘢

真心真心好多謝絲打你意見

我依家明顯係愛佢未放低佢需要佢，所以我諗都係唔搵住佢，係唔知佢會唔會搵返我姐，搵返我又唔知點覆佢好

我補充多少少，其實我經營關係好失敗，拍拖4年從來冇介紹朋友俾佢識，佢有想介紹俾我識，但我冇去果d聚會，同佢屋企人關係好普通，相信都唔會幫我講好說話

如果佢真係keep住係單身，我諗會容易d唔奇，或者可能&可能真係發生好似你咁講可以破冰，但正如我身邊朋友話可能佢已經有第二個/「有渣拿」，咁我基本上肯定係冇機會

而且佢係要面子既人，就算想都唔會主動吃回頭草，所以......我都唔知佢諗咩了，或者之後更加唔明佢諗咩

總係覺得大家一齊走過4年，經歷咁多野，但原來都可以咁脆弱......我亦深明自己確實做得唔好

絲打，你可唔可以指導下我，跟住落黎，我應該點做好？係whatsapp上、係生日上、時間上、幾時先係適當時機搵佢

我 散完幾年再一齊再散 再一齊

我唔係大師，只係我既經驗可能多少少，同我本身性格比較強勢
你可以觀察多啲你身邊收兵同當兵既人通常性格係點，你就會大約捉到感情點樣相處捉到個平衡

斷聯幾耐我會話，當你斷到一個時候已經無左好想佢返黎身邊既感覺，你就可以主動搵返對方
點解咁講呢，因為係你仲對佢上心既時候
你講既每一句說話，做既每一個行動
即使你點樣扮到無野，對方都會知其實你係有意思

唔知你信唔信能量學呢啲
斷聯既目前除左洗走佢對你既負面印象
同時係為左比你有時間去從佢身上轉移返屬於自己既能量返黎
你之所以會覺得難受，一切係你潛意識作怪
你覺得放手對方就唔再返黎，甚至覺得以後唔會遇到更好既人
但你要做既，係要說服自己大腦，你係好優秀，對方一定會返黎
當你可以改寫到自己潛意識，咁大腦就會教你要點做架啦

你睇下你打既野，幾咁軟弱
幻想下如果你係一個好好，好優秀既女仔，會唔會揀呢個人做男朋友
我唔係想攻擊你，而係想你回想返你曾經係個點既人，當初點解對方會愛上你
依家再去諗分手前做得好 做得唔好其實無用
點樣對返佢好，留返一齊左再諗
呢一刻要諗既係點樣令眼前呢個咁軟弱既自己再次變得強大

生日快樂個啲其實好小事
你好想講咪講
但重要係你心態
比如你同一個普通朋友講生日快樂，你會唔會諗幾時講？點樣講？

最近都有相似感受，睇過一啲巴絲分享。一段關係切勿將自己變得太廉價，唔該要搵返自己嘅價值，唔好比佢覺得你係依附係呢段關係上。一個男人係要有power，有say，要學識做強勢嘅個一位，或有呢一需。唔係你只會一世跟住佢條尾走，冇左自己，而佢會因此失去對你當初嘅尊重，唔重視你。學識為自己著想，諗左自己先，先正確呀。加油啦，對於啲將關係放係第一位嘅人黎講的確好難，不過都要學。

更正少少
Power係不分男女都要有
就算對方有幾大男人都好，女方都唔係要唯命是從
當然有啲情況係，某一方知道自己本身實力無辦法去做到平起平坐
唔等於無辦法維繫段關係，但你要知道自己既定位
For example你能力比對方無咁好，就唔好格硬係段關係逞強，有時做好一個下把位角色，亦係一種藝術

認同
好多時分手講嘅原因都唔係主因
只係想大家好黎好去咁講
但被飛者往往就針住佢講嘅野去改善希望挽回
講到尾就係唔愛了或者鐘意左第個
唔好比佢地講嘅野引導你做人取向
自己反省清楚自己有咩不足
唔好太自責自己某次做得唔好而引致今日呢個結局
呢d 係一直累積同一隻手係拍唔響嘅
佢地講咩都唔好理啦

你講得好啱

我同以前真係好唔同
當時嘅我好多朋友, 周圍識人好外向
後來同咗佢一齊之後
因為佢唔係咁鍾意social
我都變得唔再出去
目的係留低陪佢
但係我從來都冇諗過佢想唔想
佢直頭唔鍾意我為咗佢連自己交際都冇埋
對佢嚟講其實好大壓力

未一齊都知佢唔係成日見嗰啲
我哋初初都見得好密
後來佢想weekend先見
我最初仲好不滿咁
啫係冇理過佢想點
只係覺得佢要求嘅愈嚟愈多

到今時今日分手我淨係識諗佢點點點
雖然我知要為自己而點點點
但好多時候都會諗諗下就思緒好亂
可能分開咗唔係好耐
我自己一時以為自己OKAY但其實唔係

就算可以send msg俾佢都好
所謂嘅朋友關係絕對唔係以前咁
好多嘢都要就住就住, 諗佢點諗
全部都好刻意, 所以我都頂唔住要停

我曾經都有問過咁要隔幾耐先可以搵返佢
之後有唔止1個人話到時你就會知
當你對住呢個人都可以冷靜落嚟
冇再好大嘅需要感嘅時候
就係我再搵佢嘅時候
有啲嘢真係冇得呃

咁成件事都幾美滿吖, 點解仲會想喊嘅?
你哋分手後搵返對方之前
其實會唔會諗好驚對方仲好抗拒自己?
如果到時佢真係完全放低咗我
都好大機會係咁, 咁樣都可以重新嚟過架咩?

Exactly
你記住你痛苦時其實對方一樣係痛苦
情侶心靈好似一塊鏡咁
但當你地兩個人既心同情緒都未平伏到既時候
做既任何決定都唔岩

呢樣野就係引致點解有啲人短期復合左但好快又分手
因為當下只係想唔再痛苦而將對方當做止痛藥
好似戒毒咁 有邊個過程唔痛苦
只有當你成功戒左毒 走左出困境 你先決定到你同呢個人仲要唔要繼續

我睇過好多關於復合嘅文章同youtube
佢哋都有講你而加講嘅嘢
我之前真係對呢啲認識唔多
我覺得自己思想上好多位都好唔成熟
但都一直成長緊, 只係好似唔夠快
同佢唔夠同步
不過你講得好啱, 佢而加講乜做乜我都上心到爆
對方一定會好有戒心
雖然佢對我嘅印象係好, 覺得我好錫佢
但我分手前又係咁同佢講我嘅諗法
又講知道自己有咩問題之類
好急咁想佢令我改觀, 又驚當下唔同佢講再冇機會知
總之由一齊到今時今日都俾到一種
無論佢做乜, 點對我, 時間幾長都好, 我都對佢不離不棄
我都唔知咁樣佢會欣賞我定係一樣對我不利嘅感覺

利申 我而加乜都信喇
好多反思令我知道以後點樣同佢相處
但就連前面點做都未知, 連朋友都不如

絕對係講緊我
行為上乜都可以遷就嘅我對佢嚟講已經唔吸引
甚至我做到嘅嘢其他人都可能做到
要嘅並唔係呢啲, 我除咗太依附段關係之外
我連佢最需要嘅都忽略咗
但諗返轉頭你唔係唔識, 係你唔為意
就算輕輕帶過, 你都意識唔到原來對佢嚟講係咁重要

已經講咗出口嘅說話唔需要再去思考有用定冇用
因為對方睇嘅係將來嘅你唔係過去嘅你
你依家無論點樣去諗都冇用

譬如我以前無論係我飛人定係俾人飛
我可能傷心一兩個禮拜 之後就會重新pick up返自己
我通常失戀之後嘅學習能力會更加快
你覺得對方進步得多過你 就係因為過去你俾太多能量佢 自己都流失咗太多能量
當你將啲能量擺番落自己度嘅時候 你會發現其實自己都可以進步得好快 甚至幾個月後你就已經超越咗佢
我就係一個非常好嘅例子

你有你道理
但我有時會諗
如果對於進步嘅定義唔一樣
或者佢需要嘅嘢唔係你進步嘅方向
的確你進步咗, 但對佢嚟講又算係咩?
啫係如果唔係佢需要嘅嘢
咁咪好似令唔到佢改觀咁?
咁假設你真係真係好想復合
你做咗一大堆嘢令自己進步咗
但同佢當初渴望嘅唔一樣
你最尾係做到1個更好嘅自己
佢會唔會一樣覺得你冇乜分別
或者有分別但唔係佢想要嘅分別?

我知改變係為自己好
但做另1個唔同嘅自己某程度都係想再吸引佢
係咪連呢個概念都唔可以有?
因為如果有嘅話, 咪好似我上面咁講有啲矛盾囉

放心啦巴打
只要你為左自己進步
對方係一定會返黎
差在佢返黎之後你仲想唔想同佢一齊咋

我曾經追過一個男仔
佢完全當我係兵咁 又話咩中意但唔想拍拖
後尾隔左大約一年
我中間發展左啲小生意
有次無意中同佢傾返計 佢已經話我勁左好多 又話後悔當初無一齊
但我個陣已經有男朋友 同埋對佢無曬感覺
而個男仔個一年到依家都係未搵到女朋友

多謝你
有時啲人教人如果係真係想追返人
你就唔好再諗復合
愈諗愈復合唔到
趁呢段時間好好裝備自己
用另1個自己去吸引佢返嚟
純粹係俾正能量人定真係幫到人去復合呢
我成日覺得moveon就係飲忘情水咁
如果連唯一好想復合嘅人都唔再諗復合
咁以後呢2個人仲可以靠啲咩去復合呢

咪就係囉 DKLM

講多次 復合真正即意義係二次吸引
係完左上一集依家開始第二集
你再同返呢個人相處，佢係一個新人
同其他追求者係無分別
只不過係你曾經同佢一齊過only

或者你轉個角度諗 當呢個係一場仗
贏既方法已經教左你
跟唔跟係你自由
但記住情場定商場，通常贏家都係高情商
唔一定係聰明，但要識控制自己慾望同情緒

能量學專家
你正面到冇得再正面
我啲能量都正埋

頭先你話其實大家都咁傷
我就會諗點解佢掩飾得咁好
係咪一個成熟/堅強嘅人
就一定會自己背後食晒啲唔開心

我想知你係點定義咩叫進步同成熟?
因為好多時你嘅思維絕對影響緊你嘅做法
最後影響埋你嘅outcome

我已經試過好多次係我點諗就以為人哋都點諗
我唔想最後得我自己以為自己進步緊
但其實都唔係好大分別咁

你要接受呢段感情已經完左
你仍然可以愛佢
但你要放低佢,將佢鎖係內心深處
訓前醒後諗下佢係可以
你必須為自己生活努力,成為一個更強大既自已
佢先會再被你吸引多次
如果佢半年後想知你過成點
你仲係原地日日賣醉做王傑咁
佢會好慶幸走得快
如果你將心機放係其他地方
佢起碼會想知你個人有咩唔同左會有新鮮感
心態決定境界
感情就係咁殘酷
分手就係你對佢黎講無吸引力

可能幾年後返嚟我真係咁諗
不過我唔知點樣先做到 你勁咗好多 嘅感覺
係咪做多啲Comfort zone以外嘅嘢就得?
眼見好多人都做好多生意仔/投資
但我又唔係好擅長呢啲
跳出框框定係踏實啲會好啲呢
你又點睇?
啫係有人每日儲1蚊, 100日後佢就有100蚊
但有人識錢搵錢, 可能第50日就已經有100蚊
不過最後去到100日後又可能輸/蝕返晒
而100蚊可能已經夠生活/有數得計先
到底人係咪點都應該要搏先為止好呢?

其實我一直都覺得自己好理性
好有情商, 但愛情係我死穴
唯獨愛情會令我好焦慮, 焦急
好怕失去, 完全控制唔到慾望
就會好易做錯決定
想做就做, 想講就講
最後令到對方好大壓力
抑制住自己嘅慾望真係好強大
我會努力嘗試
其實我唔搵佢嘅呢段時間
我都已經覺得自己好忍得

你太focus驚人地睇唔到你既進步就係最大既阻滯
你睇下elon musk係整space x之前有無考慮過佢個ex中唔中意
當然呢個例子有啲誇大
But you are who you are

試下做下運動 清晰下自己既頭腦
諗下過去有咩想做但無做到既 依家pick up返
或者將來你想過一個咩生活 向住個個方向進發
我唔會話你做到CEO就等於成功 或者你去拍電影就係失敗
真正成熟過會進步既人係識得跌低左 企返起身 再努力過
有時你見一啲成功或者有理想既人講野 好charm好似識發光咁
呢個正係你呢刻缺少既野

最基本一個做野有魄力既人同岩岩死老豆咁既人既氣場都可以差好遠
我覺得係心態問題,唔一定要有成果
但你個人生活有重心俾人感覺係好正面
唔好怕失敗,有邊個唔會失敗,亦唔好怕比較
有時結果都唔重要,過程先係重點
你要享受個過程,從過程中既小錯誤學習
好似你想復合咁,如果佢其實一早識左第個
其實你點努力都係無用,但你為復合努力改變自己既過程中
你已經有最大得益,你認識左你自己,你知道自己有咩不足要去改
如果樣樣野都係為結果
你人生就只有未來沒有現在

我知道原地踏步, 一定會令佢覺得當初決定係好啱
而我要做嘅就當然係要俾佢覺得我生活好精彩
其實呢啲進步係咪唔止事業上?
例如我去學好多唔同嘅嘢算唔算係進步
其實我都真係有好多嘢想學

算,try and error
你唔試過係唔知呢個世界好大
你之前覺得呢樣野唔岩你
但你勇於試過後
其實都唔差
最重要係你跳出左你comfort zone

真, 100%認同
有就冇為意, 冇先嚟珍惜啲friend
人生就係咁

唔擅長唔緊要
但呢樣野係咪真係你內心渴求既先係最重要
我當你好好彩 求其買隻股票都升
一年後你賺左好多錢
但我問你心得 問你分析 你乜都唔知淨係話我9買
我唔會話你好charm囉(可能有啲貪你錢既女會心心眼既)

我有時覺得迷惘我會睇下TedTalk
睇下啲成功人士既分享 幻想自己有一日變到好似佢地咁
慢慢就會搵到方向
引用返steve job個句stay hungry stay foolish

同埋真係你唔好太在意點進步先令佢回心轉意
你進步唔係為佢
係為你自己為你將來既伴侶
每個人都係獨立個體
你太依賴佢佢都會好有壓力

好有感染力
絲打你一啲都唔簡單
真係有人同我講我以前唔係咁
以前覺得我好charm
而加暗淡無光咁

我都係過來人
咁岩我早排仲失業埋頹左段時間
呢排開始檢視返自己過去一段時間做既野
發現自己好撚廢
又頹 又肥 財務仲亂到乜咁
所以呢排就開始減返肥 同埋plan緊財務計劃
雖然未返工 但每日都好充實

被分手左2個月 仲有follow我又like我post
見面對我態度好差話因為驚心軟 咪試下勸和 點知又話對我冇感覺想點

聽你講嘢覺得你好知自己做緊啲咩,
有目標, 完全唔會覺得你廢
而我有種唔敢跳去另1個行業之餘
又唔係咁鍾意自己做緊嘅工種
走咗之後就分分鐘兩頭唔到岸
但年紀已經唔細, 仲應唔應該跳出去呢
感覺自己好廢

我初初仲諗住分咗手
都照1個人做返當時講咗周年會做嘅嘢
又諗過寄嘢俾佢, 但原來自己好痴線
我都係唔攪咁多嘢

因為咩原因分手?
分手完之後一直都keep住like你嘅post?
同埋你哋因為咩而要見面?
佢係因為驚你心軟定自己?
你勸和係指想復合嘅意思?

雖然我應該細你幾年
但我都係今年轉左行
當初我搵工都遇到好多挫折 比人challenge我做唔到
但我依家咪又係成功搵到自己想做既野
個人負面個陣上少啲連登
同多啲正能量既人相處傾計
當你同呢啲人相處得多你都會變得更正面更成功

巴打，你冇好痴線，我完全有你一樣諗法
之前都諗住寄份生日禮物俾佢結束左佢算
但原來係會仲差左，俾佢覺得你需求度好大，
所以都係忍下算，份禮物賣左去/送俾其他人算

你細過我都咁識諗
其實我長期都算好正面
如果我唔睇呢個post都睇唔到你啲留言啦
同埋身邊啲人好似初初關心完你一下之後
佢哋就各自做自己嘢
咁我又冇得要求人哋長期理我
一啲就拍拖一啲就有自己嘢做
我分手就即刻肯出嚟陪我已經好好
聽我9up完之後, 開解又開解過
諗法又share過
但有時仲成日好掛住佢
我都唔敢同人講喇

得閒上黎呻下囉
純粹係覺得連登有時啲人諗野比較負面
我地有段時間上得連登多情緒比較差
呢排上少左 睇多左youtube反而好啲

佢話冇feel同興趣唔同左
耐不耐會搵佢約時間攞返啲野，好難約 係咁已讀但就係咁睇我IG Like post
到終於約到，雖然正常傾到計但佢勁冷淡，走前我送左生日禮物比佢完左後佢msg同我講多謝 同道歉因為驚心軟所以對我態度咁差，咁我咪以為有機 開始講挽回說話 點知又話對我冇感覺唉 咁點解會心軟
聽日佢就生日啦 都唔知點好

唔係, 係我哋都好痴線
尤其對於唔想再同自己拍拖嘅佢
甚至周圍嘅所有人都咁覺得
因為全世界得你自己覺得好感動, 好堅持
但其實啲人唔會覺得感動, 會覺得你好固執
覺得你放唔低, 覺得未係時候介紹朋友俾你
如果當佢發現你仲未放低
都唔知會唔會感動咗1秒
然後繼續唔知點對面你
唔想同你講嘢, 好怕你會繼續煩住佢
唉, 人生好難
你想忘記就唔可以諗忘記
你想復合就唔可以諗復合

假膠可以無視
youtube真係好多嘢學

驚你心軟又好驚自己心軟都好啦
重點係佢唔想一齊嘛
一時衝動一齊返都好啦
可能會好快又會散
你就算同佢傾
佢一激動/變返理性都想分手
咁都冇意思啦
佢生日你咪照講生日快樂
或者根本可以話唔關你事了

如果你真係要同人斷聯
你會唔會連人哋story都唔睇？

我又唔知會喎
我無諗咁多 因為我個approach 係
本小姐好忙生活好精彩
連block你 諗睇唔睇既時間都無

好叻如果我好似你咁識諗就好，我好重感情，果然太認真就輸了，仲好唔願意move on睇下出面既森林，由初戀已經希望對方係最後一個

經歷多啲就得
你會發現下一個更好係真
前題係你有增值自己

佢講得好唔清楚 ，好似想釣住我咁 係咁比假希望我 我每日都係咁諗緊點解 點挽回佢好

點解你咁細就咁多經驗咁嘅

睇見你咁開心就好

當初佢覺得我太Chur，ok我改
但係佢都係無改到，繼續玩失蹤，無了。
唔會再第三次

如果唔想改, 真係好想知復合係為咩
明知相同嘅問題都會出現
係咪好撚鍾意分手?

拍過拖既次數唔算多
但追仔同比仔追都多
所以都叫做有啲心得

我所有事都可以睇到好開
可以冇所謂, 唯獨係愛情真係
唔可以話放低就放低

梗係會啦 本身滿懷希望 而家死心
既然你都move on做咩我仲要死心塌地
自然會搵第二個 如果有條件 仲有有人追 兼唔差
咁就不如一齊啦
我就係活生生嘅例子

所以你應該試下調返轉
重心放係其他地方，愛情放少啲

係，都唔知為乜
愈愛嗰個只會愈傷

試過挽回 最後都係失敗
應承左佢要放低放手
但係真係好想送埋最後一份生日禮物比佢
又好驚佢覺得我煩點算好

分左幾耐 咩原因
挽回左幾耐 用咩方法
依家仲有無傾計
生日係幾時

半年多啲個陣衝動講左分手
挽回左兩個月左右 都係關心下佢不斷搵佢
無傾啦佢話唔想再維持呢段唔上唔落嘅關係
下個月

你係巴？
無架啦，唔好搵一排先，生日都唔好送野
暫時睇係女方應該有感情，但覺得無將來唔想浪費時間
所以你都唔好浪費自己時間，好好增值左自己先

係啊其實我就係feel到佢明明仲有感情放唔低，但係又一直勸我放棄 好迷茫
有啲咩可以增值利申讀緊書 黎緊諗住學吉他同學車計唔計？

本身一齊左幾耐先
增值自己無話咩計咩唔計架喎
你真心想做好一件事就自然會變得好有魅力架啦

有搵返佢出黎傾計 有攬有拖左一陣手佢都話好感動 但最後都係話要放棄 叫我唔好再等佢
其實係咪真係話變就變

你碌上少少睇下我講過既野再黎問

一齊左一年多啲 佢係初戀

讀緊中學？大學？
初戀難搞啲
一嚟讀緊書二黎又係初戀，佢可能會覺得自己仲有好多嘢未試過
甚至都唔知自己想要啲乜
你咪放手俾佢出去探索下囉

佢讀緊中學黎緊考dse 我畢左業兩年
其實諗緊佢係咪考驗緊我會唔會再咁易放棄
定其實佢真係想完
但係佢又未del哂ig啲野
好亂好亂 呢段自己一直諗黎諗去嘅關係諗到好攰 有時好想放棄 但係又真係唔想放低。好驚自己一放低 連最後呢少少嘅機會都無埋，好驚其實差一步就可以成功 但係放左手。
其實自己真係好清楚一齊返都無咩意思，無解決過問題，更加知道自己就算一齊返都好易就散。但係真係唔想放棄呢段感情呢段回憶，或者真係人生歷練唔夠。

巴打你之所以咁痛苦其實都係挽回緊回憶多過感情
我好似你呢個年紀都為愛情吃好多苦，喊到死咁
過多幾年，你會發現好多所謂大人既道理原因係真理
天下無不散之筵席
地球係圓架，你總有一日會遇返呢個人
但到時你想以咩狀態見返佢，就由今日既你去決定啦

岩嘅 有時應該面對現實 無野係會一直順住自已就行 怪就怪自己唔識表達衝動。

拿，咁你知道自己有咩唔好
就要放返重心落自己度
下一個無論係唔係佢，都記得唔好再犯錯呀

知道了 再唔想move on再唔想忘記 其實都有要面對嘅一日 諗返自己一次又一次推遲呢一日 其實自己黎講無悔就得 都明白自己真無盡左力

傻既
換個角度諗
你越快放得低 你同佢復合既日子就越近
唔好講咩盡左力 咩無悔
請你今日開始，對自己既人生更加盡力，過得更加無悔

有時覺得自己作為男人咁易喊咁婆媽真係好廢
多謝你絲打 祝你都過得開開心心

巴打，我同你個情況一樣，都係女友講唔想拍拖分手，黎緊佢生日，原本我都好似你咁想送禮物，但聽絲打講話唔好，應該都係唔會送了

咁你會唔會係當日講聲生日快樂，我仲要黎緊3月中就到

分咗手3個月 發現自己仲係好愛佢
想復合但唔夠膽講

但係個男仔話分手先 又同第個曖昧

其實都唔知再用咩身份送了無謂令大家幸苦 只會大家一直唔上唔落

插佢個西

同佢傾下計先囉
可能對方都等緊你呢

分手之後短時間如果對方真係決意唔想復合住
咁啫係你喺佢心入面嘅分數已經好低/未合格
然後你keep住搵人, 你所謂嘅關心
但你有冇諗過人哋收到係會咩感受?

你可能以為自己做好多嘢好感動對段關係好努力
而實際上你無意間將佢愈推愈遠啊
你未放得低, 你而加好唔冷靜, 唔好亂咁講/做啲行為出嚟

如果你真係真係覺得送埋最後一份生日禮物比佢就心足
咁你咪送囉, 佢覺得煩唔煩/咩感受都好都唔關你事
你係咪想咁先? 如果唔係, 你甚至想一齊返

你更加要先令自己冷靜落嚟, 諗清楚你想點先
然後你就可以評估下你做嘅嘢對你嘅目標有冇效
當你仔細啲諗, 你就會分到邊啲係衝動, 邊啲係會有反效果

有傾過下嘅
佢話同我一樣有時會掛住對方

有無約出黎見下面？
係邊個提分手？
有時見面同隔住個電話傾會唔同架

加油

多謝你我會好好諗下

唔洗多謝
如果我唔係被分手
我都唔識咁多呢啲
我自己都好辛苦
我都唔想睇住你同我一樣
如果幫到你嘅話, 希望你可以盡快成功

有 跟住再分

試過約佢還鎮匙比佢
但係佢又一路話好忙
最後前兩日我放咗喺佢屋企mailbox
當初係我提分手嘅
但係分手之後走唔出嗰個人反而都係我

絲打點解提出分手？

我覺得有啲複雜
簡單嚟講都係價值觀不合囉

咁絲打仲會唔會同佢復合

如果有得揀嘅話都會嘅

我女友話唔想拍拖同我分左。我真係好想同佢係返一齊，我仲要埋門一腳諗緊之後結婚

咁啱嘅我都約佢出嚟食晏晝 都係冇覆返我

有呀 我仲結埋婚 好開心
不過一切隨緣 上天會俾最好既安排你
祝幸福

情況真係有啲似。去到最後佢話好攰，分開啦。

唔知你哋分開咗幾耐 ,但講真嘅一開始想復合嘅時候或多或少都有不忿嘅感覺，有種挫敗感，點解佢唔比時間我改？但其實只係執着緊自己嘅感覺。

甚至乎分開嗰陣佢問我點解咁自私想一齊返，嗰陣時我都諗唔明，點解佢會咁講？

同佢分開咗都有一個月，慢慢就諗其實磨合只係微調，如果要太大嘅磨合，其實兩個都痛苦。如果大愛啲咁諗你想係想佢幸福，咁點解仲要逼佢作出最大程度嘅讓步？或者自己係過程度都辛苦，但係係果一刻無論佢講啲咩你都覺得可以接受，自己會可以做得更好，或者只係自己感動緊自己。真心分開唔代表唔愛，有咁嘅選擇係當中有啲嘢做唔到對方想要嘅嗰個點，係呢個時間真係唔應該執着，反而將佢越推越遠。

趁呢個時間增值下自己，會變得更可愛。俾時間大家，諗清楚退去熱情之後，佢仲會唔會係你想要嗰個人。
btw,我都等緊佢

係一齊返之後先知佢原來一直無改

就係囉, 你唔改, 但又復合
咁咪又出事

唔知佢了，佢成日都叫我幫佢過數
事後有比返錢我，但問佢點解要過數，又唔答我。
好多嘢都唔知佢想點

同你分咗手仲搵你做呢樣嗰樣

我應該要講好啲
佢人在UK，我人在HK
咁當時LD緊3個月左右就開始叫我幫佢過數去HK張信用卡到，第二日佢會叫佢個FRD比返錢我。

但我唔明點解唔叫佢朋友幫佢過數
散咗之後就無再叫我架啦放心，我都同緊另一個人深入了解中

見過一條女係我朋友a同 朋友b來回走動左4次。最後同朋友b結婚

啫係同完A一齊又同B一齊
再同返A一次,最後又同B一齊仲結埋婚?
而A同B係好朋友?

係
不過A同B係普通朋友, 果陣一齊玩LOL開語音老尷到

三日唔埋兩日就換個問法問埋 d 差唔多嘅野

仲一齊玩到? 如果係普通朋友嘅話
佢哋3個唔尷尬架咩?

應該隔幾耐先為止OK?

應該 move on

咁似我個case, 我女朋友都係話我睇佢唔起，又對佢唔夠好，所以提分手，都個半月啦 一開始仲會又送野又寫信WhatsApp 係咁單方面同佢講野，最近大半月開始冷靜搵少佢好多🥲

你單方面同佢講野，咁佢有冇覆你，覆既話係咪有晒emoji好熱情？

唔知佢地

聽到都覺得尷

一開始炸佢兩日 佢會話我好煩，如是者重複左兩星期，後尾我開始搵番friend WhatsApp少左主動搵佢，佢反而又會隔兩日搵番我一次咁傾幾句又blue tick, 上星期佢又話諗清楚都係決定分開，我話咁好啦都尊重 佢又話唔知仲有冇機會一齊咁
然後我呢個禮拜直情唔搵佢了，對自己好d唔想咁辛苦

巴打，佢起碼仲對你有d情咁，我果個就....